微博: 10名黑衣暴徒登上某大廈，聲稱要搜查出扔玻璃瓶的人

下 我地有做過啲咁嘅野

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

個記者爆撚曬缸…
你唔上去下次揼漒水落黎都得

唔係警察上左去搜咩

對家想抹黑我地到去咩程度

尋找兇徒咋喎
又唔係爆門又唔係私鳥
又有記者影住
咁都唔俾
藍絲個腦裝屎架

成件事其實係點

係因為依個所以上門？

警察唔執法係咁嫁啦
個記者流曬血

有陣有話好多人幫手搵邊個掟
但唔知係咪個條片

個個射住個單位話邊間邊間都捉唔到人 鴨脷洲係咁呢次又係咁

自己友幾時先識丟樽打popo

通渠水